點解仲有人賭馬？

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚